阿仙奴又有便宜執！今夏有望「免簽」靴里拉

蘇斯克查上任曼聯之後，除了激活普巴、馬迪爾、拉舒福特等名將外，他還同時激活了靴里拉，這位西班牙中場重新成為了曼聯正選球員，紅魔的中場在他的梳理下井井有條。不過，曼聯如今正面臨今夏「零」價失去靴里拉的風險。

報導截圖

靴里拉和曼聯的合約到今夏就會到期，從18個月前，曼聯就在和靴里拉商討續約一事，但直到現在雙方還沒有達成續約協議。如果到今夏雙方一直無法簽訂續約合約，那靴里拉就能在夏天「零」身價離開曼聯。

《每日郵報》透露，如今29歲的靴里拉和曼聯的續約爭議點在於，球員想要把自己的週薪從8萬英鎊，提升到15萬英鎊，不過曼聯認為，這樣的條件有些過了。目前有意得到靴里拉的球隊並不少，這其中包括巴黎聖日耳門，以及英超豪門阿仙奴。

阿仙奴被曝盯上靴里拉

靴里拉本人也承認了其他球隊對他的興趣，他表示：「如果你的合約只剩下三個月時間，那出現這種傳聞是合乎邏輯的。我知道有關於我的離隊傳聞出現，我認為這很正常，但我將在剩下的一個半月裡專注於比賽。其他的事情我會留給我的經理人去做，無論是和曼聯續約，還是和其他球會進行轉會談判。

乞衣

球員想要把自己的週薪從8萬英鎊，提升到15萬英鎊，不過曼聯認為，這樣的條件有些過了。
認同
曼狗正垃圾

識唔識樂器

雲爺爺都走咗啦，又玩險簽隊

又反山

又識踢波又識玩樂器先值五十萬鎊
好似奧比斯d醫生咁又識開刀又識揸飛機咁

英超豪門阿仙奴